// TripDateSettingView.swift
"Hello!" = "안녕하세요!";
"Orum is an application that teaches how to read Korean while on a flight to Korea. To provide the best experience, Orum retrieves user's travel information to tailor the experience." = "Orum은 한국으로 향하는 비행기에서 한글을 읽는 방법을 학습하는 어플리케이션입니다. 최상의 경험을 제공하기 위해 Orum은 사용자의 한국 여행 정보를 가져옵니다.";
"Enter your departure date" = "계속하려면 출발 날짜를 입력하십시오.";
"Departure" = "출발";
"Next" = "다음";
// TripRemainingDayView.swift
"See you soon!" = "곧 만나요!";
"We'll let you know when that day comes." = "그 날이 오면 저희가 알려드릴게요.";
"Until Departure Date" = "출발일까지";
// FlightInfoSubmitView.swift
"We've been waiting for you!" = "기다리고 있었어요!";
"For a better app experience, we will retrieve information such as the departure time and arrival time of the flight." = "더 나은 앱의 경험을 위해 비행기의 출발 시간, 도착 시간 등의 정보를 가져올께요.";
"Please enter the flight code to continue." = "계속하려면 항공편 코드를 입력하십시오.";
"Flight Code" = "항공편 코드";
"Enter your flight code" = "항공편 코드를 입력해주세요";
"Alert" = "알림";
"Please check the flight code again." = "항공편 코드를 다시 한 번 확인해주십시오.";
"Close" = "닫기";
// FlightInfoEditView.swift
"We've been waiting for you!" = "기다리고 있었어요!";
"For a better app experience, we will retrieve information such as the departure time and arrival time of the flight." = "더 나은 앱의 경험을 위해 비행기의 출발 시간, 도착 시간 등의 정보를 가져올께요.";
"Please make sure the information on your ticket is correct." = "입력한 티켓의 정보가 정확한지 확인해주세요.";
"Departure" = "출발";
"Arrival" = "도착";
"From" = "출발지";
"Departure City" = "도시";
"To" = "도착지";
"Arrival City" = "도시";
"Next" = "다음";
// DepartRemainingTimeView.swift
"Let's see on plane!" = "그럼 비행기에서 만나요!";
"We'll let you know when the plane takes off." = "비행기가 이륙하면 알려드릴께요.";
"Until Departure Time" = "출발 시간까지";
"Pronunciation Example" = "발음 예시";
// HangulEducationMainView.swift
"Hangul" = "한글";
"Consonants" = "자음";
"Collect Card!" = "카드를 모아주세요!";
"Vowels" = "모음";
"Let's continue learning and gather some pronunciation!" = "학습을 진행해서 발음을 모아봐요!";
"Current Progress" = "현재 진도";
"Next" = "다음";
// ConsonantChapterView.swift
"Quiz" = "퀴즈";
// ConsonantQuizView.swift
"Continue" = "계속";
"Next" = "다음";
"Quiz" = "퀴즈";
"What is the correct pronunciation of the underlined part?" = "밑줄친 부분의 올바른 발음은?";
"Congradtulation!" = "축하해!";
"Oops" = "아쉬워요...";
// HangulEducationTableView.swift
"Consonants" = "자음";
"Vowels" = "모음";
